tinder沉船

因為太悶太空虛所以玩tinder
頭幾日識左個男仔就無再同其他人傾 同佢keep住text左半個月見過一次面
其實玩得tinder都預左佢會同時間同其他女傾 成日同自己講佢係player 不過都忍唔住掛住佢
想分散下注意力 Match左好多人但個個我都無心機傾落去
點樣先可以無咁易沉 應該收手定繼續

玩tinder同親女仔傾 都係講兩句就已讀

第一句講hey/ hi 已經唔想覆

都唔排除會有真愛 但好少

就算拍到拖都會驚另一半會用 好無安全感

App識親都賤男

我已經睇化左，千奇唔好咁易沉船啊

雞

唔好呀 用app真係唔會認真
利申已del

好想試下用識朋友心態唔好擺個心落去 但我做唔到

係咪應該慢慢淡出

梗係啦，未踩得咁深既時候好走啦

你唔好咁諗，我玩個陣都係得一個女仔長傾之後一齊左。
當然match左好多個啦，但講幾句就知啱唔啱傾/人地唔想so你
所以個男仔未必係play boy嘅，問下佢囉
利申已del